Once you go black ,you can't go back

個軚盤青筋都現埋

Push

人開post你又開post
做乜撚野啫你

有人開咗咩

公海＞連登＞公海＞連登